好多惡意分化，麻煩連仔做野

唔可以block 新註冊都好，可唔可以係user附近show 咩地區ip或者會員成立日期

支持